啱啱睇咗套結局十級慘絕人寰嘅親子戲！

話說呢套戲個有錢BB俾壞人綁架

跟住佢走甩咗，喺城市冒險，
過程同一本佢睇開，
叫Babys Day Out嘅故事書一樣

去到尾聲，BB撚鳩死啲壞人，
安全返到屋企，同本書嘅最尾一樣

而結局係，
個BB跟手拎咗下一本故事書嚟睇

佢下場應該

早兩日先睇完呢套

不過如果個BB 繼續正常發揮，
去到支那撚鳩啲支那人都幾爽